點睇首隻房地產信託ETF

有股息收？，成5.幾% 大家點睇

過氣版塊 好受新科技影響

三星之前隻 3175 累死唔少人,仲買三星既野?

開支比率咁高，息都比佢食一大截

直接分散買REIT仲好啦
最多跟下隻ETF點買點分配 做下參考

有5%咁荀？

要等市值大先會降下

778仲好啦

三星
有DISCOUNT都唔撚買

買內房唔好？

包裝高估資產搵傻仔接

姐係掂唔掂

佢既分佈好似都幾足

半晝成交都有七百幾萬

靜局

如果睇長線,現在開始入市覺得時機合適.
問題係唔知買香港REIT好,還是大陸REIT好
但呢隻就睇哂環球 遍佈不同地區 咁就夠哂coverage
.

息金先最吸引 有成5.幾

而家資產規模都升左好多

但各地的租務低迷都係爭D

所以呢排走舫都唔慌強

今日終於都有進展

今日成交都唔係好多3百令萬

長遠呢隻係絕對有得玩既

房地產野不嬲都係長線投資黎架啦

所以而家慢慢回升都係唔錯的投資選擇

今日交投都多左

唔少投資者睇準都開始入市

唔知會唔會去到18蚊呢

始終開賣頭兩個月都係無咁多人關注

交投都係圍住百幾至最多九百萬

跌穿18蚊了

今日反彈左1.4%

捷捷報喜

未落到最低位就反彈

我都未上船 諗住18蚊入

太遲了上左去了

今日成交都係二百幾萬, 半市升, 但收市岩岩輸0.05%

今日大幅有成3%

大升

反而得佢連升

又識升 又有息收 都幾好丫

而家升得唔錯

分分鐘首次上升穿20蚊

清泉貨黎？ 越升越有

都未睇準位入貨就升左上去

重要越升越有個下絕

未摸清就上左去

要再睇準幾時再入貨

呢隻長遠係值得投資

今日又升番上20蚊水平, 好似有托底?

每次一想等低底少少入貨就上番20蚊水平

咁呢隻一到低位就值入貨既, 佢唔似股票舍D咁大波動

原來佢得28隻就係因為有兩隻派唔足息所以剔除左

因為一派唔足息就會唔合格佢FOUL走, 好似每個月REVIEW一次

而家係咪入貨的好時機

之後會繼續搵優質表現的補上 之前聽佢個訪問

好期待幾時會派息

該產品的股息將從2021年開始每半年以美元分派，由管理人酌情決定。

應該有5%以上

咁又真係幾吸引, 咁高息 而家低迷岩哂

而家咁既經濟環境穩陣啲好

出面風大雨大, 保守玩家玩呢D岩哂

慢慢收息都不知幾滋味

始終今時今日有咩唔跌得, 梗係穩陣D好啦

睇住佢升0.1% 慢慢執爽

最後收唔住
不過都只係輕微跌丁屎咁多 0.1%

已經又升翻上去

生命力太強 ,幾下就反彈

估唔到今日個市咁差, 連佢都要些微回落

無事既, 好快就回升, 上次都係咁

佢就黎又升番上最高位

決定入多幾手長渣先

而家回落又抵買左

之前買左個堆都重渣緊貨

都唔知點部署好, 個市好似買咩都跌

今日賺番夠本啦 又破頂啦

呢隻好似上極重有力

升下升下 都未摸頂

最近咁波動估唔到呢隻穩步上升

重越升越高添

都唔知幾時先係最頂

今日稍稍回落

重寄望年底上到廿5蚊添

可能真係得呢, 爬得慢D姐

已經不斷破緊頂, 一步一步黎

唔知幾時有息派呢

起碼都要等下年嚕

不過未派息起碼都重升緊

一個月入面破幾次頂

新野係咁吸引 而家已經20.88

越黎越多人買添

好野自然多人買

咁升法 不知幾開心

又破RECORD

日日都可以開香檳慶祝

做咩升升下停左

成個十二月表現都好好